【嚴重精神分裂】精神分裂情侶分裂出400個人格

生活在英國的凱 (Kai) 和法蘭茲 (Franz) 2人都罹患著解離症 (issociative Identity Disorder，簡稱DID) ，凱表示自己是從出生開始，家庭環境所造成的創傷造就了現在的他；法蘭茲則說他的解離症是從4歲時開始的，因為童年面臨到不好的事情，為了減輕自己的痛苦，也想過上健康人生，因此就出現了其他人格，這也讓2人每天都會面對多次的人格轉換。

而他們是在一個有關DID的論壇上面認識，凱的主人格是一名男性，法蘭茲的主人格則是一名女性，這2個主人格因為相處得很好，因此讓他們開始交往。只是2人的人格加起來超過400個，這讓他們在生活上也面臨著重大的困難，因為大家的生活習慣、喜好等等幾乎都不一樣，光是逛街買東西或是吃飯時，內心就會有無數的人在吵架。

以Kai來說，她的身體裡，較常出現的副人格有…

1. 31歲的Sam／男／父親角色
喜歡把事情管理的井井有條，愛好閱讀，尤其喜歡閱讀暗黑的奇幻故事，平常是其他人格的開心果。

2. 浮躁的Elliot／男／照顧著其他人格，
喜歡歷史，熱愛時尚，喜歡去咖啡店。

3. 20歲的Aimee／女／會一直回想不好的記憶而經常讓其他人格傷心
會特別注意他人對身體看法，是大家的保護者。喜歡巫術，喜歡玩動物骨頭和水晶。

4. 17歲的Fiona／女／樂觀開朗、喜歡所有的人格，
她是素食主義者，覺得牛豬和小鴨子都是世界上最可愛的東西。在創傷性記憶出現時，她的年齡會變成7歲。

而Franz呢？她的身體裡，常出現的副人格有…

1. 14歲的Zack／男／樂觀活潑
努力讓所有人格都開心起來，給人足夠的安全感。非常有好奇心，總是努力學習新的東西，會進行閱讀、繪畫或者上網，他陪伴著Franz長大的男孩。

2. 18歲的Lola／女／輕浮的派對女孩
熱愛社交，喜歡被人環繞。

3. 4歲的Xander／男／活潑吵鬧，但也非常可愛。
在他出現的時候，會跑來跑去，到處畫畫、唱歌、跳舞，希望成為搖滾明星。

4. 28歲的Damien／男／照顧者
喜歡音樂和食物，擅長烹飪，負責做飯，是Xander的父親。

她們的副人格中，每個都是獨立個體，有的互相喜歡，有的互相討厭，有的是親子關係，有的是戀人，對Kai和Franz來說，要把身體裡這個大家庭管理好，實在不簡單！

雖然個性、說話方式突然轉變時，會引來別人的議論，或是批評，說她們是裝出來的，但Kai和Franz現在已經不在意別人的看法了！她們選擇相知相惜相伴，來共度人生。

真係精神分裂果d點會識得叫傳媒做訪問.

cls

精神分裂同人格分離係兩個唔同嘅病喎

可能佢地精神分裂 + 人格分裂?

精神分裂即係思覺失調，有妄想、幻覺、幻聽，是完全唔同的

不過一個人分裂到200個人格真係第一次聽

學到野

如果有400個人格，一分鐘可以出現最多幾多個人格

仲勁過24個比利

肥婆真係特別多搞作

樓主亂鳩咁起標題

思裂

《三個女人一個因》真人版 精神分裂情侶有400個性格

普通人好難分呢兩種病

呢啲叫人格分裂
精神分裂又叫思覺失調(Schizophrenia)係另一個病嚟

人地係400個比利

200 個 , 多撚個過24個比利咁多倍, 定佢當日日心情唔同就當係人格

中二病：我有抑鬱 精神分裂 時空旅行者

我晤太信

認真一問 點分佢係真病定中二病